超過87萬人連署要美國逮捕文在寅奪白宮請願第一

超過87萬民眾連署，要求美國政府起訴、逮捕韓國總統文在寅，該連署已登美國白宮請願網站第一名。（歐新社資料照）
超過87萬民眾連署，要求美國政府起訴、逮捕韓國總統文在寅，該連署已登美國白宮請願網站第一名。（歐新社資料照）

2020/09/12 13:27
〔即時新聞／綜合報導〕南韓總統文在寅對北韓、中國過於軟弱的態度使國民極度不滿、爭議不斷，但沒想到這件事竟登上美國白宮請願網站。近日該頁面上出現要求「美國政府逮捕、起訴文在寅 」的訴求，連署人數已衝破87萬人，成為白宮請願網站目前連署人數最多的請願事項。

連署內容表示，美國政府對文在寅的起訴和逮捕令的依據遠比美方對委內瑞拉總統馬杜洛的起訴和逮捕令更重要，並控文在寅「是導致中國病毒進入美國的罪魁禍首，使病毒殺死大量美國人」、「通過非法篡奪韓國政權，並危害美韓同盟安全」、「私通北韓、中國，以及操縱著西方國家的『影子國家』，永久危害了印太地區的安全」。

請繼續往下閱讀...

據韓媒報導，發起人「ILSUN KIM」（音譯：金日舜）是前首爾漢陽大學的兼任教授，本身是韓國極右翼親美勢力，多次發聲反對文在寅政府，並力挺涉貪汙的前韓國總統朴槿惠。

香港人聯署戰線加油好嗎？

左膠王

歡迎有人將聯署整合links放響下邊

韓國人

對韓國改觀

韓國總統個位真係好邪

佢好似極右喎…

好團結

除咗聯署之外, 仲有twitter要做

但佢唔係人民選出黎既？最多咪下次踢佢走？

希特拉都係人民選出嚟, 當年德國人有權下次踢佢走咩？

右係朴僅惠班撚樣

如果你同意兒童應該受執法者保護，而非受傷害，我們呼籲你一同聯署：

佢係左派，但同時都好民族主義

白官聯署！拯救12名手足！

雖然佢奶共，但對家保守黨仲癲，同教會邪教有關，第一同二波都係教會搞出黎，有韓國frd 支持香港但都唔會投對家，後生個批支持文多，宗教老個啲支持保守黨

有得揀都係揀文，奶共對韓國人唔會好重要

U.S. Nancy ?

咁又無佢咁左，只能講條友係中間偏左

共同民主黨

My 韓國

全斗煥並冇做錯 朴槿惠係無辜㗎

青瓦臺四面環山 反而最啱攞嚟到靈堂最好

咁睇返成個朝鮮民族歷史 唔通就任由南韓成為支那附屬國？

頭嗰個係咪喺新世界黨分裂出嚟嘅保守政黨？

其實可以點揀。
一係支那附屬國 一係美日既三弟

垃圾地方做返殖民地畀美軍管就啱。

夾喺兩個強國之間左右逢源

細國根本冇得揀，只可以走中間派，唔通同隔離中，日，北韓反晒面？

況且軍事行動都係要經過美軍最高司令部批准 南韓同日本某程度上都仲係美國嘅佔領地區

冇辦法，內部仲有一大堆問題，教會財閥，etc

韓國人自己唔係有個青瓦台連署既咩

唔係話前幾日先拉咗個親美嘅國防部長上馬咩

北韓紅鬼

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚慘
韓國總統冇一個有好下場

oppa

聽講日本首相府個位都好邪

文在寅條link

日本首相頂多係做唔長
但係南韓總統做完嘅下場一係死於非命、一係做監躉過世, 你話邊個邪啲

但最終話事嘅都係總統

巴打你又講得啱

有排等，怒氣太重需要發洩

發起人「ILSUN KIM」（音譯：金日舜）

近廿年得金泳三同金大中冇事

本身都對文在寅有好感
但個賤種好衰唔衰走去奶共
條撚樣係咪無睇國際新聞？
而家世界大勢變晒啦

奶共無好處不突止
韓國既武肺到而家都未搞得掂

幾時大選？

香港人簽聯署一夠100k就即刻停哂

1 朴槿惠個班右派仲仆街
2 美國當年扶植右翼極權欠下韓國一堆血債，例如光州屠殺